12pro不斷重開機

用咗backuptrans之後 佢就不斷同我重開機 點搞好？

5000蚊同你收左部機

強制重開之後就俾呢個我 打完wifi就又不斷reboot iTunes又話無法識別此iphone

入唔入到dfu

山寨版
2000 收

樓主買咗華強北貨

Tg me Hugo1991 5000同你收咗佢

1）使用者問題
2）我無遇到咁ge事

你揀一個

啱啱更新咗三個字之後又不斷重開機 而家再試一次

Wow

無用icloud auto backup? 如果local backup我覺得用返itunes好d

用問

完

樓主用backuptran，唔係由an轉iphone咩？點用icloud backup？

似係backuptrans出事

我要dfu成部機reset 跟住唔忿氣唔想曬咗百幾蚊 再用backuptran想試多次就成功咗 啲data冇漏到

巴打請問你alto caramel 色用得滿唔滿意啱啱google 見你舊post 買左

不推文